我有無睇錯 金沙銀娛做乜野

澳門打壓銀聯

啲賭股之前死左咁耐
上返啲又比人捅一刀

黨最大

讓領導先走

CLS

而家入 襯佢一彈即閃 點睇？

唔該陸東講兩句

On9

淨係講on9就走左去 完全冇意義

好吸引

咁真係on9，你重想人地講乜

$34入左

入左金沙

過埋下星期咪知邊個on9

回左兩蚊啦on9

比我想像中快

上面兩個on9仔出黎回應下

撈唔到， 彈得咁快

投資唔鍾意搏反彈，就咁
你賺到錢，我當然恭喜你

係 入唔切貨已經彈左

咁兒戲ge

This is china

渣貨過星期六日既自己小心

似乎案中再有案